C朗無腳好波，去中超啦

對博洛尼亞都踢成咁，去中超等退休吧啦

冇人睇?

都34 跌watt遲早ge事架啦 睇幾時

坐左幾年？佢29歲已經唔識過人